屌你老母,大陸真係好ON9,淘寶search完盾牌,之後我個AC就買唔到野

俾佢BAN撚左

你要打"美國隊長盾"會好些, 我都遇到同一情況

冇search 過都買唔到野

屌我都係咁
不過我冇search過d乜